有冇人聽日飛

你哋仲去唔去 心情好囉囉攣

去買啲口罩返嚟 thx

去邊?
我2月尾去九洲

小心比人打/歧視

峴港

聽日飛台灣
本身出差 點知個邊連個show都取消埋
去買番幾盒口罩番黎用
一家五口得番廿零個口罩用

我問個host 話藥房仲有得賣

師jer 搞show 咁勁? envy envy

等起飛等左一小時，機長話越南封你關，唔比入境，依家努力同越南個邊聯絡，而加尻等緊

陰公

Flight cancelled